依家出門口遲唔遲? 維園入唔入到?

中途入?

唔遲，由高士威道開始！

我都依家先出

準備出 有心唔怕遲

出啦

港島是旦一個地鐵站岀去都見到人啦

唔遲呀，出黎 la

唔會遲 我公園入口出發塞左半個鐘先到皇室堡

入到，但出唔到，其實你邊到都要等

行啦 仲問
我依加收工 去緊

我而家先起元朗出發

收工去梗
話說今日終點邊到

大把人coming

永遠唔會遲！

唔遲 快d岀

維園宜家郁到 可以由維園入

請讀一次我個名

行啦 成日問遲唔遲

岩岩紅磡搭巴士輕鬆直到維園 開始行

去維園啦 屋企人頭先先出維園

入政總 or 海富地鐵走都得

我都而家先岀！

兩半入維園表示而家先行到出面少少